[信仰不足]GOOGLE極可能因Pixel2XL烙印問題面臨集體訴訟

呢部野真係電子垃圾

烙印
塔塔聲
拍片聲音失真
藍牙連接不佳
出廠無os
壞機當新機賣

仲有無？

拎晒部機去維修點應你姐

無行貨

google 出咁多部機有幾多部唔伏

仲要呢部又係LG代工
永不取錄LG

永不取錄GOOGLE

Google成日爛尾

LG HTC 2間垃圾代工廠

一鋪清袋

XL咋 關HTC春事咩

goolge邊夠apple黎啦, apple先係烙印大師

係咩？google確認左已經有四十幾單

pixel2XL出左幾多日,iphoneX出左幾多日

永不錄用 GOOGLE
利申：Nexus 5X 苦主

記唔記得Iphone8 之前一個星期出十單漲機
而家？

睇下點
話人攞你命三千式咁搬d機出黎,而家講講下IPHONE X又會走去講IPHONE 8都有既

你自己話出得耐就多毛病嘛，iphone8 出得唔夠耐？
講QC, google連apple車尾燈都未見到。

我幾時有話出得耐就多毛病,我不嬲都係話iphone X出左3日就有咁多問題

然後一件都無好似pixel2咁廣泛中招

由idog升級做先知

pixel 2 定 pixel xl2

睇下點

2xl

Pixel2xl Twitter 一出第一個烙印case,d人check完就不停新增案例。

IphoneX一出第一個陰陽mon post,d人check完係話無事。

高下立見

我覺得成單野好古怪喎，明明V30用同一個Mon, 一樣出事，點解XL2會俾人瘋狂放大

冇行貨 who fuckin cares

V30從來唔係咩大賣機，都無咩人對佢有咩期望。
相反d人對pixel2XL 期望就高好多。

當年用 Nexus 4 用到而家都開到機
用 Nexus 5X 唔夠一年就死底板，機都開唔到

個mon咁都可以話無事,OK你贏

個mon點？又用果幾張圖？

講到好似拎左幾十年前既圖出黎咁
明明就呢3日既事黎

咁每一個問題有幾多部機出事？
我再提下你，市面上IphoneX 已經多過pixel2+pixel2XL

google俾兩間公司玩
apple俾一間公司玩

咪又係moon既問題
SO? 又J出貨量

留名等睇iPhone x燒印

所以一旦QC有咩問題，爆獲數目會遠超pixel2XL

我話緊你知，IphoneX 真係有你班打手吹到咁大獲就唔會用極都果幾張

出得果3日你想要幾多張,搞笑

Pixel2XL 爆第一單之後十二小時內已經有twitter十幾張唔同電話深淺程度不一既烙印。

無行貨，爆炸都唔關我事

節錄出黎都咁多張啦

咪又係首席打手post果d

咁唔計囉好冇,當冇事發生過
打和!~ super~~~